恭喜高鐵西九龍站順利渡過山竹風襲，向全港市民證明西九龍站沒有豆腐渣！

中國人強大了

乜你入左去睇佢有冇水浸咩

金玉其外

厉害了，我的鉄